一句講哂裝唔裝修？

係到投個票囉
裝修正評
唔裝負評

冇撚用

成班人濫用私了

同721有咩分別？

覺得中資銀行係回血劍, 可以豪裝。其他裝飾無所謂, 黨鐵除外。

Push

投吓票啦好嗎

不分化不割席
永遠支持前線

推

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

講撚左好撚多句一句啦
#盲撐不質疑

盲撐還盲撐，都要有方向有目的咁對準政權同惡法

10/10

其實風向五毛有乜好驚？驚你自己好過啦

裝修你老母屋企先